拍耐咗就發現無論另一半有幾咁愛你都唔會為你而改變

口講到有幾咁愛你都好 你一講你心中嘅不滿出嚟
佢當下就會停低咗諗一諗 或者唔係唔想變
而係有時啲嘢已經整定咗 性格同習慣好難一時三刻改變

係呀
咁愛情係尊重同包容 唔係控制呀

總無可能永遠無下限咁去包容，同埋你去遷就對方嘅時間間接上已經係改變緊自己，同居種包容一定要改變自己好多啦首先

好彩見到你個Po. 都仲同到自己講佢唔係唔愛我先唔改

其實真係無關係，可能大家本身就係兩個世界嘅人呢，及早move on啦，珍惜大家曾經因緣份有機會能夠喺埋一齊就好

選擇的重要性

咩意思？

要好理性咁揀，拍拖前清楚重要既問題上意見一致，否則可能又黎過，因為了解而分開

唔好諗住可以改變到對方，永遠記住改變到既只有自己

啱呀 咁佢冇就過你咩？佢就你佢都係改變緊自己呀

咁你會唔會改變自己去接受d你唔鍾意佢做既野?
根本你同得一個人一齊 你就同時接受佢既好同唔好

你都幾撚自私喎 下下要人為你改
你為佢又做左d 咩咁巴閉
你係佢老闆 出左十萬蚊請佢？
十萬蚊請條友都未必需要佢改啦

其實真係無得100%肯定對方啱你㗎喎，朋友同戀人種相處方底都好唔同，無得話一齊之前了解清楚就包生仔

哇咁都幾辛苦下，如果係咁嘅話仲有邊個人會想拍拖，一齊之後就要不斷咁改變自己

我意思係即係佢愛你愛到要生要死，但都會唔肯去改變，所以改變呢樣嘢真係冇得強求，隨緣就好

做咩無啦啦套咗落我身上？我幾時有下下要人為我改？

但兩個人一齊都仲要互相去磨合嘅，唔通大家一味硬食而唔去傾下點樣相處咩

同樣道理，咁對方點會想係咁改變自己？

應該係相愛為咗一齊而互相改變？而唔係好似你咁講單方面改

事實上係

熱戀期就或者可以既，過左應該就唔會刻意為對方改，可以改變既就只有自己既心態，嘗試包容對方既缺點

改變人地不如改變自己 仲快手

啱
最緊要重要問題上意見一致
其他嘢就唔好斤斤計較去懷疑對方愛唔愛自己啦

如果重要問題上意見一致，的確難搞。
要睇大家肯唔肯盲目咁去支持對方，如果自己夠愛對方嘅話應該肯陪對方行一條自己唔認同嘅路，仆咗街都肯陪對方承擔嘅。同埋拍咁耐拖都知邊個做決定做得多啲同埋邊個嘅決定通常令人滿意加嘛，跟從嗰個人咪得囉 (前提係柒頭諗嘢on9就咪撚成日大男人大家姐)，根本就冇咩需要爭拗，好多時大家唔愉快都係因為有人缺乏安全感、斤斤計較。